30分鐘前打咗Moderna疫苗，你問我答

禮貌地附上圖片一張

善心打破零回覆

多謝

CVS

美國巴

早晨,
樓主有無見到有人出現不良反應?

應該好嘢嚟

有，得壹個，之前帶我老竇去打有一個老嘢要瞓低響床休息

係你自己揀定個provider得呢隻

Moderna 同Pfizer 都有信心，父母同有做醫護嘅朋友都打咗

冇得揀，佢有咩打咩，不過唔鍾意可以約咗唔去等吓下次睇佢派邊間

有敏感/高血壓人打完會唔會死?

呢個唔知要問醫生

有沒見有敏感/高血壓人打完有反應?

經政府排?

上面答咗，有條老嘢要瞓低，不過唔知咩事

美國疫苗應該仲未可以自己私底下打，全部要跟州政府優先次序排隊

CDC

多謝侵侵

實體針卡

唔撚關CDC事 ，疫情爆發初期仲叫人唔好撚戴口罩屌佢老母！啲專家食屎啦！

我諗緊排唔排好 (我可以排)

Vintage

唔通用支那式電子野俾人監控

有咩嘢要諗？試吓同你一齊諗？

打完兩針諗吓揸住張卡可以去旅行就開心！

同埋我呢度唔使排隊，尋日上網book今日就有位

唔會因為咁而打

中計

中咩計？

控制全世界嘅人都要打針

唔打冇自由

有你嘅道理，但係我打咗可以減低被感染同感染屋企人嘅風險，呢個係我自己決定

細路仔返學都要打咗疫苗先俾你上堂，之前啲人話水到加咗氯氣都係政府嘅陰謀，真係唔知點算，信邊個好？

細路仔疫苗我係講牛痘卡介苗破傷風之類

打乜鳩 分分鐘無事都變有事

感染同確疹都可以係因為人工放毒

檢測結果都可以係控制既

人體實驗姐

呢隻五毛黎唔好理佢

哭泣聲
絕無意義～

你全家就五毛

係有side effect 嘅可能性，但係睇返數據真係唔高，我信moderna 同Pfizer ，中國同俄羅斯真係唔敢

係咩多謝提醒！

Super Soldier

Pfizer 即係biontech?

係

Book 咗打bioNtech (Pfizer)

祝你好運！

好似同輝瑞一樣都係用mRNA 保護率好高

反而想知johnson果隻係咪唔存在

Cafe de Coral

係，Pfizer 同moderna 都係。中國同俄羅斯好似都係滅活？

我排我個state 最快要3月底

聽講某部份CVS 會派J&J，我啲親戚之前提醒要小心因為太新

係吖 印度都係
Johnson好似同Oxford一樣 但Johnson打一針就夠

想問巴打美國人民點睇疫苗
之前好似好多都唔敢打 依家打嘅速度又勁快

其實只係anti vaxxer 比較會 make noise 啫

同埋睇state

好多人都打喎，有啲人book極都book唔到，大部份人都非常接受！不過記住係moderna同Pfizer ，其他牌子自己諗

有道理，仲有一批人係唔相信疫苗，我之前都唔打流感疫苗就係因為唔信佢嘅效益，return of investment唔夠高...

呢次有啲唔同，所以決定即刻打！

有得選我都想打Moderna

輝瑞都不是好東西

moderna 先係最好

點解？

點無自由法？

30內冇事，即係安全啦。

我都唔係好明，而家唔打疫苗嘅自由點都少過打咗疫苗之後嘅自由，除非你覺得隻疫苗隱藏啲特殊嘅功能？

啱啱返到屋企，食咗個牛角包，應該冇咩事！

我已準備好一套邏輯，等緊回應；希望唔係陰謀論，如果係我當睇唔到算。

我明佢講咩
即係點解我要打左先有自由，依啲自由要由其他人控制俾唔俾你，仲叫唔叫自由
不過大路講法就係為大眾利益要compromise

係呀乜都係陰謀

可以繼續溫水煮蛙

你可以開始解釋了

Great Reset 都叫大眾利益咩

解完啦

唔係咁弱智下話

Deep state 想用生化武器控制全地球人類，但係知道冇人會蠢到將生化武器注入自己身體，所以就同地獄鬼國一齊製造左病毒，再研究疫苗迫啲人去注射，我就唔會打啦，你有咩回應？係咪唔夠我講？

笑而不語

樓上佢答左屌佢老母成語動畫廊

Target 有得打?
邊個州?

咁你地咪互打飛機囉

留意下有無發燒，頭痛，肌肉痛，作嘔呢啲症狀

世界大戰！

人地就搞緊問答，我就講緊問題，你就煮鳩緊蛙，恥笑

無啦，有料佢答左啦，洗煮蛙？

唔比講事實？

全家打哂
但又變種即係冇得放鬆。。

物競天擇，適者生存。體弱要死，無人可以阻止

都有可能，不過都係果句，自己覺得打咗安心啲

CVS not equals target 兩間公司嚟
加酒

事實係指解釋到果d，唔係成語動畫廊；恥笑

香港好多浮屍點證明係比狗殺

海外手足!

暫時冇咩啊症狀，係好撚肚餓，食完個包整咗杯咖啡飲，打咗兩個喊路，之前朋友話第一日會好攰，所以諗住沖過涼上多陣連登，瞓到就瞓瞓唔到就打機

中咗武漢肺炎死亡率都係1%，打咗疫苗就係5%嘅1%，咁都賴嘢真係冇計！

休息多啲啦
預備定退燒藥

岩呀 都唔知封關封黎做咩
人遲早都會死既la

我有朋友打左. 但佢唔係healthcare worker 身體又無事又後生照申請, 去到又無問佢拎proof. 成功打左第一針

人地問你美國點限制自由，你就煮蛙；
到你地問你點煮蛙，你就話呢個係字實兩個大字；
人地請你講你個事實係點，你就講香港浮屍；

其實你講美國點用疫苗限制自由就得，男人言論可以直接d，呢度無人限制你自由。恥笑

其實呢你打一大段野都係重複緊上既討論

冇意思

有，多謝關心，係呢你信唔信緣份？有冇男朋友？telegram 應該唔係Hugo 喎可？

飲多d水

買定位，你都就死

真係咩都冇問，證件又冇check，唔鼓勵非必要嘅人去登記打疫苗，但係如果想打我可以話你聽CVS打多一個就收多一份錢，佢係唔會理！！

適者明白世代變遷 願意接納科技 懂得分析數據 以醫學之昌明提高自己生存機會

點解會做白老鼠？

買咩位？點解我會就死？

打左第一針，隻手臂比打流感針痛，兩日之後冇乜事。
下星期第二針，唔知會唔會多啲side effect

因為之前有幾千萬隻都冇事

依家隻手開始赤赤痛，有啲人話第二針會勁啲，但係我老竇話完全冇事，即日同啲friend打牌

格肋底有無濃味左？

大陸國藥同科興都係滅活,俄仔同AZ 都係Non-replicating vector(病毒載體)

冇聞開所以比較唔到，你成日聞自己胳肋底？

我係男，結埋婚添
Hehe唔多岩我
只係book咗打BioNTech﹐做好research知有咩副作用

啲數據立立亂，真係唔相信國產同俄羅斯

屌你老母做咩對我咁好！死基佬！

講笑唔好嬲

大陸仔我就一定唔會信,但俄仔隻Sputnik V已經係The Lancet公怖第3期有效率去到91.XX%
我好簡單,你D數據上得The Lancet,NEJM,JAMA我就會選擇相信..

傻侵話隊消毒藥水添

我個state 有話smoking都係high risk, 可以打
諗緊報唔報名好, 我係一名煙剷

美國巴怕咩識唔到女

咁又係，有人認證啲數據都好啲，大陸野真係試唔過，就算隻疫苗得，俾啲假野你唔仆街呀？奶粉都假啦屌你老母！

佢真係有講過！
不過佢亦係最支持疫苗嗰個！戀童撚快撚啲死！

自己諗，幫你唔到

你都係英國巴，台灣巴，或者加拿大巴，全世界大把女任你揀！

曲直難分